最聯淪落到比李城抽水串 李斯特城：去年今天我們贏了西維爾

香港時間3月14日淩晨，英超球隊曼聯在歐冠盃淘汰賽中1-2主場不敵西維爾，總比數1-2被淘汰。而在當天下午，英超球隊李斯特城官方Twitter發文：「去年的今天，我們2-0擊敗了西維爾。」這也引發了球迷們的熱議。

在上季的歐冠盃16強中，英超冠軍李斯特城抽到了西班牙球隊西維爾，最終他們在首回合1-2不敵對手的情況下，次回合2-0擊敗對手逆轉晉級。摩根和阿爾白禮頓破門成為了球隊的功臣，其中小舒米高還撲出了一粒12碼。

李斯特城的兩粒入球

李斯特城的這條Twitter也引發了球迷的熱議，不少國外球迷認為這是在嘲諷曼聯，不知道大家怎麼看呢。

我曼有既係歷史

獌迷咪反問李斯特城聯賽榜點解排得重低過阿仙奴？

李城編輯又係一隻利狗

英超排緊第二的「班霸」同小球會比

再次証明 49000係英超犯眾憎
連25城都要抽最聯水

李城對上一次贏英超近過我地曼聯

鬥多

李斯都叫拎過英超，有資格出聲，猁袋住咩咁口響？

笑柒你班獌狗洗撚有資格咩
又黎玩資格論

人地入八強已經夠串柒你啦，死獌狗

李城不嬲有周年回顧 咁岩回顧上年16強個場姐
曼聯就小氣到咁，以為人地抽佢水

華迪>>>>>>> 華舒福

馬列斯>>>>>>> 馬斯亞

ndidi>>>>>>>> 馬di

麥佳亞>>>>>>> 成條加埋

串你唔起?

入八強都咁開心

16郎係開心嘅

曼聯人腳點同李城比。。。
曼聯入到16強收貨了

好難想像呢年隊獌如果對住上年隊下體會輸幾多粒

靚抽，獌狗加油

但係李城打歐聯個季完全唔關maguire事

找撚左數先啦屌你老母閪